點解 coco 快樂龍 會輸比本 lucky?

細個覺得快樂龍啲漫畫好悶，反而COCO成日送野啲漫畫又啱自己口味（高達、數碼暴龍、拳皇、爆牙定哨牙度、學園至優生）

不過Lucky未睇過

快樂龍開頭d彩頁 介紹玩具 game 都無coco咁好睇
快樂龍pokemon野多 coco就digimon
coco搶左先機 有市場最大利潤 製作都有心d 快樂龍編採傾向選擇coco無咁重視既野
果個年代 3本coco 快樂龍 hero 天馬行空 exam.... 果期香港仲出到漫畫家

果個年代 實體玩具乜玩法都出曬
我都唔知近十年出過乜新既實體玩具？好多換個外表 玩法都係舊野
實體玩具好似到左盡頭
果陣 卡通玩具互相帶動 而家好似兩個一齊沒落左 我都唔係好了解而家細路玩開乜

買過快樂龍睇，摺紙戰士唔係自己杯茶

細個幾鍾意力奇畫嘅漫畫

諗起依個

拳皇r2 當年係coco幾hit下
快樂龍主打應該係 多啦a夢(好多都全彩圖) 田中太郎(本本推銷埋佢d玩具) 好橙 索斯機械獸
但對面coco有數碼暴龍吸引好多

果陣好多偽文具
記得舊四驅車擦膠係唔好擦
仲有可捉棋既筆盒

都係睇細個睇開邊本姐
我睇開快樂龍，主打應該係寵物小精靈，洛克人
印象仲有好橙，棒球叮噹，褶紙戰士等
唯一有排睇coco就係每期出一款拳皇嘅鐵片牌，個質感幾正
之後仲有天馬行空，除左多彩頁外完全唔係快樂龍coco個皮

香港漫畫家掘起年代?

仲有我諗抽獎都好緊要 coco抽獎係吸引好多
快樂龍budget都少d 天馬行空更唔好講
果陣正文社有3本coco獨佔數碼暴龍資料書，青文社有快樂龍hero 獨佔寵物小精靈週邊書
天馬行空仲想爭食

果陣本數碼暴龍就算出埋去日本coco我覺得都唔失禮

有冇人記得貯金大冒險？

好似coco同快樂龍收皮之後先有lucky

有。而家有新連載，講薯餅大個左

lucky....咩黎。。。。冇印象

2011年創刊 好似
Coco要比授權費 可能就輸係度？

可能正如點解夢幻島慢慢取代緊美國冒險樂園咁
市場縮大勢下，運作成本低 比 質素 重要

小一至小三只睇coco, 後期coco有電視廣告後開始難睇左。小四至小六coco、快樂龍雙修。中學後只睇快樂龍，中二開始冇睇。

但平心而論coco係本土味重好多，本地作品多好多。快樂龍就日本野多

Lucky唔撚識

同意呀 我都係快樂龍
貯金 田中大郎 寵物小精靈 真係為其中一套都值得買
有段時間出決鬥大師 咁啱電視又播都幾正
除咗棒球叮噹仲有普通彩色叮噹

頂峰係01年 正文3本 青文2本 exam
結業潮係08年前後 其實主要因為租金貴左 定需求細左？

快樂龍啲動畫情報直接上網copy
仲要係copy 台灣網嘅

Coco依加執左未？

《LUCKY》漫畫月刊 2020年 1月號

[連載漫畫作品]
★《幪面超人時王【逢魔降世篇】》
[原作] 石之森章太郎 [漫畫] 安行海
★《SD高達世界 三國創傑傳 蒼翔記》
[原作] 矢立 肇・富野由悠季 [構成] 山中拓也 [漫畫] 陸毛石
★《Battle Spirits 激鬥新世代》
[原作] 矢立肇 [漫畫] 方米高
★《天穹武鬥傳》
[漫畫] 力奇
★《尼可遊樂場》
[漫畫] 謝爾丹
【隨書附送】
1)《幪面超人時王》獨家限定拼圖
2)《幪面超人大戰GRZ》特製限定咭
3)《幪面超人大戰GRZ》RT3彈 全攻型別冊
【LUCKY GIFT ZONE！】
1) 《劇場版 新幹線戰士 來自未來的神速ALFA-X》優先場戲票
2) 《電影版妖怪手錶：光影之卷 鬼王的復活》電影換票證
3) 《精靈寶可夢》寶可夢橡膠吊飾11
4) 《龍珠超》UDM BURST 40
5) CAP FIGURE MAGNET CAT 3
6) CAPCHARA 蠟筆小新5

發售日：2020年1月10日
新春號特別定價：HK$35

執左。
我記得佢last day果日好多人fb share。

以前會買coco同天馬行空
天馬行空以前貪佢彩頁夠多

lucky薄好多，但價錢都coco快樂龍差唔多

我覺得快樂龍個啲漫畫好睇啲

Terry既校園大英雄 其實算係我童年回憶

拾下拾下仔仔係邊間？

coco 後期d 漫畫越黎越垃圾
快樂龍就好似不嬲都比較少人識同睇
最正係寵物小精靈特別篇

聽都未聽過lucky...

封魔幻想唔錯㗎

同coco差唔多感覺

天馬行空彩頁多，所以執笠？

贈品仲貴過本書

係 嗰時我買咗

咩係lucky? coco 睇左起碼三四年

有次比miss捉到 要我證明舊刷膠真係刷膠唔係玩具 迫我刷字證明

結果部透明色既暴風超音刷到冇左一邊龍頭

一路都鍾意COCO多過其他
因為佢有一半以上係本地原創
爆牙度、大西遊、校園大英雄、少林學園、風之Soccer、封魔幻想etc

coco
仲記得有危險爺爺 笑到仆街

有無人知coco套少林超人邊度仲有得睇？

LUCKY咩黎

利申老野

少林學園?

coco 有遊戲攻略，記得有一期係講機戰alpha

lucky同bandai合作

coco無

lucky就差唔多期期有bandai官方贈品，有時係卡套，有時係bs卡，或者模型件

coco就係咁慢慢俾lucky成功拉走讀者

原來係咁
Lucky係咪日本都有？ 定完全本地設計？感覺佢封面設計好本地feel

coco做左咁多年，竟然唔同bandai合作